(616) 神奇麵包夾

我發夢616會有好多出煙麵包喺地面碌嚟碌去

想掟麵包唔駛用手嘅

用神奇麵包夾就得啦

加條繩圈住隻手 大大力 掉麵包俾狗仔食啦

夾麵包呀!!!